killer巴重post連登巴打秒殺港女既留言

正

大都督巴
不嬲都想溝架妹
港女係衰係事實，但你講到港女負分咁
我覺得佢地有0分嫁

梨刀on撚9巴
港女與其睇ed片係度自慰，
倒不如墊高枕頭諗下自己競爭力點解愈來愈低仲好啦。
就係因為你地咁撚不思進取，
以為自己無得輸，全世界男人任你地揀，
所以咪一街都係剩女囉。
所以港男咪去哂搵大陸妹、日本妹囉

#摩登時代巴
唔係講笑 逢親係街見啲情侶鬧交 9成以上都係女既鬧緊個男
通常都係個女人橋住手西哂面 個男既就頭dupdup成隻死狗咁

我諗呢樣都算係本土特色之一 有望申請成為非物質文化遺產

Moscow巴
佢哋話韓國男仔溫柔細心

屌你老母韓國男仔出名打女人

港女要求多多質素低低

連燈仔巴
其實有d港男出到國
樣子正常既會有鬼妹真心欣賞你
岩feel 就會拍拖 結婚

反觀港女
鬼佬埋身貪塊閪居多
但係總有港女以此為榮，以為自己好受歡迎
事實上只係 easy Asian pussy

Push